連狗你個不孝子推個老母俾人屌！！！！！

不考有三 無得改名為大
屌你老母！！！！！！！！

不孝

有時真係忍唔住笑.jpg

一生一世架!

鴨免大大
幫佢改中女肥婆is ok